{
    "dialog": {
        "Confirm": "確認",
        "Cancel": "取消"
    },
    "index": {
        "Continue chatting": "繼續聊天",
        "Search by name, keyword, description": "按名稱、關鍵字、描述搜尋",
        "Search": "搜尋",
        "Please Login": "請登入",
        "NEW": "新的",
        "Delete": "刪除",
        "card": {
            "Share": "分享",
            "favorite": "最喜歡的",
            "Rating": "評分",
            "Comment": "評論",
            "Please Login": "請登入",
            "Are you sure you want to delete?": "您確定要刪除嗎？",
            "Delete": "刪除",
            "The character needs to be set as UnPublish and there should be no one else chatting with her within 15 days": "角色需要設定為隱形，且在15天內不應有其他人與她聊天。",
            "The novel needs to be set as UnPublish and there should be no one else chatting with her within 15 days": "小说需要設定為隱形，且在15天內不應有其他人與她聊天。",
            "release": "發布",
            "Cancel": "取消",
            "under review": "正在審查中",
            "examination passed": "通過",
            "Review failed": "審核失敗"
        },
        "ShareDialog": {
            "Share Character": "分享角色",
            "This will not share your conversation with others": "這不會與他人分享您的對話。",
            "Share and Get 200 token!": "分享並獲得200代幣！",
            "Copy Link": "複製連結"
        }
    },
    "head": {
        "Log In": "登入",
        "Sign Up": "註冊",
        "Home": "首頁",
        "Download": "下載",
        "Chats": "聊天",
        "Create": "創建",
        "Novel": "小说",
        "profile": "個人檔案",
        "Price": "價格",
        "Faq": "常見問題",
        "Discord": "Discord",
        "Telegram": "Telegram",
        "Get pro+": "Get pro+"
    },
    "login": {
        "welcome": "歡迎",
        "Join us! Receive 150 Tokens as gift!": "加入我們！獲得50個代幣作為禮物！",
        "Log in": "登入",
        "Sign up": "註冊",
        "Or": "或",
        "Email address": "電子郵件地址",
        "Password": "密碼",
        "Continue": "繼續",
        "Do not have an account": "還沒有帳號嗎？",
        "Continue with Google": "繼續使用 Google",
        "Forgot your password": "忘記密碼",
        "Reset password": "重設密碼",
        "New Password": "新密碼",
        "Confirm New Password": "確認新密碼"
    },
    "register": {
        "Invite Code": "邀請碼",
        "Email is empty!": "電子郵件是空的！",
        "Join us! Receive 150 Tokens as gift!": "加入我們！獲得50個代幣作為禮物！",
        "Create a new account": "建立新帳戶",
        "Email address": "電子郵件地址",
        "Password": "密碼",
        "Email is require": "需要電子郵件",
        "Password is require": "需要密碼",
        "ConfirmPassword is require": "確認密碼是必需的",
        "Confirm Password": "確認密碼",
        "Passwords do not match": "密碼不相符",
        "Code is require": "需要提供代碼",
        "Password must be entered twice": "密碼必須輸入兩次",
        "E-mail verification code": "電子郵件驗證碼",
        "(check inbox or spam)": "(請檢查收件匣或垃圾郵件)",
        "Sign up": "註冊",
        "send": "發送",
        "Back": "返回登入"
    },
    "create": {
        "Gender": "性別",
        "Profile": "個人資料",
        "Describe appearance of character to create avatar and chat wallpaper": "描述角色的外觀以創建頭像和聊天壁紙",
        "AI generate for": "AI 生成",
        "Next": "下一步",
        "Introduction of character": "角色介紹",
        "Add Tag": "添加標籤",
        "Voice Library": "語音庫",
        "Back": "返回",
        "Dialogue Style": "對話風格",
        "Create": "創建",
        "Refine the world view of character": "精煉角色的世界觀",
        "Build up the details as memory ,relationshps,the living era and etc,to enrich personalities.": "建立記憶、關係、生活時代等細節，以豐富個性。",
        "Add tags to enhance exposure,up to 6tags": "添加標籤以提高曝光率，最多 6 個標籤",
        "70% of Revenue of paid Character you created belong to you.": "您創建的付費角色的收入的 70% 屬於您。",

        "Select gender of your character": "選擇你角色的性別",
        "lips,looking at viewer,young,white,trown hair ,brown eyes": "嘴唇，注視著觀眾，年輕的白人，棕色頭髮，棕色眼睛",
        "Please select a picture first!": "請先選擇一張圖片！",
        "Image size cannot exceed 1MB!": "圖片大小不能超過1MB！",
        "Image dimensions must be 512x512 pixels!": "圖像尺寸必須為512x512像素！",
        "Create a Character": "創建角色",
        "Character Book": "角色書",
        "Required": "必需的",
        "Name": "名字",
        "Set Price": "設定價格",
        "This will be the name your Character uses in chat": "這將是您的角色在聊天中使用的名稱",
        "Introduction": "介紹",
        "Display on the character card": "在角色卡上顯示",
        "Appearance": "Appearance",
        "Describe the physical appearance of the character you image": "描述你所想像的角色的外貌特徵",
        "Save As": "另存為",
        "Set as Avatar": "設定為頭像",
        "You can upload an image for avatar": "您可以上傳一張圖片作為頭像",
        "Image must be 512*512,Size": "圖像必須為512*512大小。",
        "=1M": "=1M",
        "Long Description": "詳細描述",
        "In a few sentences, how would describe themselves?": "用幾句話來描述自己？",
        "Greeting": "問候",
        "What would say to start a conversation?": "你會說些什麼來開始一個對話？",
        "Visibility": "能見度",
        "Who is allowed to talk to ?": "誰被允許與之交談？",
        "Anyone can chat": "公開：任何人都可以聊天",
        "Anyone with the link can chat": "未列出：任何擁有連結的人都可以聊天",
        "Only you can chat": "私人：只有您可以聊天",
        "Definition Visibility": "定義可見性",
        "Who is allowed to view the Definition of ?": "誰有權查看「定義」？",
        "Anyone that can chat can view": "公開：任何可以聊天的人都可以查看",
        "Only you can view Definition": "私人：只有您可以查看定義",
        "Definition": "定義",
        "Context": "上下文:",
        "Cancel": "取消",
        "Save": "儲存",
        "Token is not enough": "代幣不足",
        "Token is not enough, please get pro member": "代幣不足，請升級為專業會員。",
        "Get pro": "Get pro",
        "Creating a character": "創造一個角色",
        "Creating a character will costs 200 token": "創建一個角色將需要200代幣。",
        "No": "不",
        "Yes": "是的",
        "Sections 1-4 must be completed, please review again": "必須完成第1至4節，請再次檢查。",
        "Context Assitant": "上下文助手：",
        "Beatch Size": "批次大小：",
        "Generate for character": "生成角色",
        "Generate for you": "為您生成",
        "Insert To": "插入至",
        "Parameters": "參數：",
        "temperature": "溫度",
        "top_p": "top_p",
        "Categories": "分類",
        "Select a few relevant tags or keywords": "選擇幾個相關的標籤或關鍵字"
    },
    "price": {
        "Subscribe to the membership to unlock photos. Get Pro+ for unlimited image generation": "訂閱會員來解鎖照片。Pro+能無限生成圖片",
        "Get Pro+ for unlimited image generation": "Pro+能無限生成圖片",
        "Plans & Pricing": "方案與價格",
        "New register will receive 100 gems as a gift.": "新用戶註冊可獲贈 100 顆寶石。",
        "Get Credits": "取得點數",
        "Each AI generated response costs 15 gems.": "每個 AI 生成的回覆需 15 顆寶石。",
        "Creating AI character costs 200 Gems,50 Gem for each batch dialogue,When saving more than 20 chat records,each additional record requires 100 Gems.": "建立 AI 角色需 200 顆寶石，每次批量對話需 50 顆寶石，當儲存超過 20 條聊天記錄時，每條額外記錄需 100 顆寶石。",
        "Consume Gems first,When the gem balance is insufficient,Creduts will be consumed. Characters can onlly be purchased with Credits.": "優先使用寶石，當寶石餘額不足時，將會使用點數。角色只能使用點數購買。",
        "Free Generation GIF or Video": "免費生成 GIF 或影片",
        "Get Tokens": "獲取代幣",
        "Each new user will receive 300 tokens as a ": "每位新用戶將獲得50個代幣作為",
        "gift": "禮物",
        "Each word generated by Al costs 1 token": "每個由Al生成的單字需要1個代幣",
        "Creating Al character costs 200 tokens": "創建 Al 角色需要 200 個代幣",
        "Store more than 20 conversations and need costs 100 tokens to add": "儲存超過20個對話需要花費100代幣添加。",
        "Free Chat!": "免費聊天！",
        "PRO": "PRO",
        "month": "月份",
        "Free chat with your character, without costing tokens": "與您的角色進行免費聊天，無需花費代幣",
        "Faster Response Times": "更快的回應時間",
        "Receive 1000 tokens per month as a": "每月收到1000個代幣作為一個",
        "PRO+": "PRO+",
        "Free character training and character creation": "免費角色訓練和角色創建",
        "Free Generate Avatar": "免費生成頭像",
        "Free Character generate image": "免費角色生成圖像",
        "Free write NSFW novels": "自由撰寫不適宜辦公場所的小說",
        "Extra": "額外的",
        "tokens bonus": "代幣獎勵",
        "tokens": "代幣",
        "You are already a member, please unsubscribe first": "您已經是會員了，請先取消訂閱。",
        "Payment successful": "付款成功",
        "Payment failed": "付款失敗",
        "Patreon Link": "連結 Patreon 帳戶",
        "Get patreon url error msg": "找不到 Patreon 網址！",
        "Link patreon error msg": "連結 patreon 失敗！",
        "Check patreon error msg": "檢查 patreon 失敗！",
        "Check patreon success": "檢查 patreon 成功！"
    },
    "userinfo": {
        "Earned Gem": "賺取鑽石",
        "Number of referral": "邀請人數",
        "Get more privilege": "獲得更多權限。",
        "Total Withdrawn": "總計提款",
        "Character Revenue": "角色收入",
        "Cash Balance": "現金結餘",
        "How to make money?": "如何賺錢？",
        "For Creator": "對創作者",
        "70% of Revenue of Paid Character you created belong to you.": "您創作的付費角色收入的 70% 屬於您。",
        "For Influencer": "對影響者",
        "You’ll receive commission on any purchases on character or subscription conduced by users you refer.": "您將獲得您推薦的用戶購買任何角色或訂閱的佣金。",
        "What is my commison rate?": "我的佣金率是多少？",
        "Commission rate is only related to the number of invitee": "佣金率僅與受邀者人數相關",
        "Number of invitee": "受邀者人數",
        "Commission": "佣金",
        "How do I get paid": "我如何獲得付款？",
        "You can withdraw your balance at any time ($5 minimum)": "您可以隨時提取您的餘額（最低 5 美元）",
        "Invite friends and get rewards when they join": "邀請朋友並在他們加入時獲得獎勵",
        "Share to earn": "分享以賺取",
        "Link": "鏈接",
        "Copy": "複製",
        "Invite code": "邀請碼",
        "How to works": "如何運作",
        "Each new invitee will get 50 free tokens,For inviter will get bouns free tokens when they reach certain number of invitees.": "每位新受邀者將獲得 50 個免費代幣，當邀請者達到一定數量的受邀者時，他們將獲得額外的免費代幣。",
        "Invite new user": "邀請新用戶",
        "Reward Gems": "獎勵寶石",
        "What counts as a referral?": "什麼算推薦？",
        "You’ll be credited the referral if a user signs up by inputting your invite code or clicking your share link.": "如果用戶輸入您的邀請碼或點擊您的分享連結註冊，您將獲得推薦獎勵",

        "Remove Account": "移除帳戶",
        "Credit Balance": "信用額",
        "Gem Balance": "寶石餘額",
        "You’ re Pro+": "你是 Pro+",
        "You’ re Pro": "你是 Pro",
        "Get Pro+": "獲取 Pro+",
        "Renewal": "續訂",
        "Recharge": "充值",
        "Refer&Earn": "推薦並賺取",
        "Share": "分享",
        "Email": "電郵",
        "Reset password": "重設密碼",
        "Email account": "電子郵件帳戶",
        "Invite Code": "邀請碼",
        "Token": "代幣",
        "Tokens you earn": "您賺取的代幣",
        "Locked Token": "鎖定的代幣",
        "My Creating Character": "我的創造角色",
        "My Favorite Character": "我最喜歡的角色",
        "My Purchased Character": "我購買的角色",
        "My Creating Novel": "我的小說創作",
        "My Favorite Novel": "我最喜歡的小說",
        "Pro expiration": "Pro 到期",
        "Logout": "登出",
        "createImageDialog": {
            "Create image for your avatar": "為您的頭像創建圖像",
            "Avatar Appearance": "頭像外觀",
            "Describe the physical apperance of the character you image": "描述你所想像的角色的外貌",
            "You can upload an image for avatar": "您可以上傳一張圖片作為頭像",
            "Preview Appearance": "預覽外觀",
            "lips,looking at viewer,young,white,trown hair ,brown eyes": "嘴唇，注視著觀眾，年輕的白人，棕色頭髮，棕色眼睛",
            "Save As": "另存為",
            "Set as Avatar": "設定為頭像"
        },
        "Cancel": "取消",
        "Remove": "移除帳戶"
    },
    "chat": {
        "Please register or log in to experience all features of our product.": "請註冊或登入以體驗我們產品的所有功能。",
        "Token is not enough": "代幣不足",
        "Token is not enough, please get pro member": "代幣不足，請升級為專業會員。",
        "Not Pro+, please get pro member": "不是Pro+，請獲得專業會員",
        "Please activate Pro+": "請啟動Pro+",
        "Enable Character Voice": "啟用角色聲音",
        "Save and Start New Chat": "儲存並開始新聊天",
        "View Saved Chats": "查看已儲存的聊天",
        "Remove Messages": "刪除訊息",
        "Remember": "記得",
        "Everything Characters say is made up!": "角色們所說的一切都是虛構的！",
        "Select the start message to remove": "選擇要移除的起始訊息",
        "All following messages will be removed": "所有後續訊息將被刪除",
        "Cancel": "取消",
        "Remove": "移除",
        "Type a message": "輸入訊息",
        "create by": "由創建",
        "Rating": "評分"
    },
    "histories": {
        "Your Past Conversations with": "您與過去的對話"
    },
    "novel": {
        "Photos of your world Describe the physical appearance of Photos of your world Generate": "你的世界的照片 描述你的世界照片的外觀 產生",
        "Where do you guys start your story from?": "你們的故事從哪裡開始？",
        "Scene:First scene to start with": "場景：第一幕開始",
        "Opening": "Opening",
        "Write something to start your story.": "寫一些東西來開始你的故事。",
        "Novel beginning": "小說開頭",
        "Scene:": "場景：",
        "Character": "角色",
        "Name": "名字",
        "The name of the novel you most want to write": "你最想寫的小說的名字",
        "World outlook": "世界觀",
        "Describe what your ideal time looked like.": "描述一下你理想的時間是什麼樣的.",
        "Anyone that can chat can view": "公開：任何可以聊天的人都可以查看",
        "Only you can view Definition": "私人：只有您可以查看定義",
        "Definition": "定義",
        "Context": "上下文:",
        "Cancel": "取消",
        "Save": "儲存",
        "Token is not enough": "代幣不足",
        "Token is not enough, please get pro member": "代幣不足，請升級為專業會員。",
        "Get pro": "Get pro",
        "Creating a character": "創造一個角色",
        "Creating a character will costs 200 token": "創建一個角色將需要200代幣。",
        "No": "不",
        "Yes": "是的",
        "Sections 1-4 must be completed, please review again": "必須完成第1至4節，請再次檢查。",
        "Context Assitant": "上下文助手：",
        "Beatch Size": "批次大小：",
        "Generate for character": "生成角色",
        "Generate for you": "為您生成",
        "Insert To": "插入至",
        "Parameters": "參數：",
        "Introduction": "介紹",
        "Display on the character card": "在角色卡上顯示",
        "Appearance": "Appearance",
        "Describe the physical appearance of the character you image": "描述你所想像的角色的外貌特徵",
        "Save As": "另存為",
        "Set as Avatar": "設定為頭像",
        "You can upload an image for avatar": "您可以上傳一張圖片作為頭像",
        "Image must be 512*512,Size": "圖像必須為512*512大小。",
        "=1M": "=1M",
        "Long Description": "詳細描述",
        "In a few sentences, how would describe themselves?": "用幾句話來描述自己？",
        "Greeting": "問候",
        "What would say to start a conversation?": "你會說些什麼來開始一個對話？",
        "Visibility": "能見度",
        "Who is allowed to talk to ?": "誰被允許與之交談？",
        "Anyone can chat": "公開：任何人都可以聊天"
    }
}
